班死猁狗J 左成年下季踢歐聯，臨尾先射唔出😂🤣

好可憐牙

咁早開定